葉劉淑儀：美國每年有約1,000人因警察致死，香港沒有這回事

反送中運動一周年，「港版國安法」更來勢洶洶，德國之聲節目DW Conflict Zone訪問行政會議成員葉劉淑儀...

...當談到香港警暴問題，葉劉辯稱，沒有一個市民因警方武力而受致命傷害（Not a single citizen has been mortally wounded by our police force），又指香港沒有所謂的警暴（There is no such thing as police brutality in Hong Kong），反指美國每年有約1,000人因警察致死，着主持人提供一個香港警暴的例子（Give me one single instance of police brutality），更指摘主持不可以視黃之鋒說的話為理所當言（You cannot just take the words of the likes of Joshua Wong for granted）。

不過，當主持提及去年11月，在西灣河一名警員曾向手無寸鐵的示威者開槍，直言她一定曾看過有關片段，反問她這樣還不算警察暴行（wasn't that police brutality）？葉劉隨即反駁，指該名警員只是嘗試保護自己（The policeman was trying to protect himself）。主持隨即追問向一個手無寸鐵男子（from an unarmed man）？她反駁指，手無寸鐵的示威者亦可以好危險（an unarmed man can also be dangerous）。
...

美國有民主自由，香港沒這回事

美國平均幾多個人有槍？
香港又平均幾多個人有槍？

高汁

如果係美國

美國可以選總統

更指摘主持不可以視黃之鋒說的話為理所當言
btw 個主持完全冇提過黃之鋒 係佢自己突然講佢

我仲以為佢會再厚面皮啲 話個男仔係想搶槍 (好似啲藍屍咁講)

最基本既fair experiment都唔識，做乜9比較

每年幾多中国人挾錢走去美国
葉劉你又知唔知？

美國有得選總統，我又要

有自由思想好危險

主持隨即追問向一個手無寸鐵男子（from an unarmed man）？她反駁指，手無寸鐵的示威者亦可以好危險

以前有傘就危險
而家升到徒手都危險

Regina：an unarmed man can also be dangerous！
做佢老公應該幾慘

之前香港有個南亞裔男人死咗 完全無人發大件事
仆街葉劉就名正言順話香港無人死

冇被鏡頭影到就當冇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

如果香港有美國咁大

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

佢一時醒唔起可以咁樣屈啫

掟落街唔計
浮屍唔計
又贏

香港用一年時間反超前

超英趕美

又贏

美國幾大香港幾大 美國仲要國家黎 係唔係想那個不能說的詞語

香港沒這回事

美國係咪有3億幾人?

所以一早死撚左

香港幾多人美國幾多人？

700萬同3億比真係笑撚咗出嚟

美國有民主香港有冇？

人地警察一拔槍就自動錄影

美國有槍權
我又要
我唔介意每年有1000人因警察致死

南亞個單係咩黎

盲左?

美國人口有幾多？國土面積係香港幾多倍？

點解又唔係用中国同美國比？葉劉係唔係港獨

天然呆真強大

香港個D 好多都無可疑. !

一早開槍啦

警隊俾人解散咗了

冇致命傷害就等於冇警暴？
即係唔打死你就唔當係

前排嗰單南亞人一定係因為係阿差所以唔計

被剋死

因為香港市民守法姐 關警察咩事

美國肯承認有1000人因警察致死
你香港敢唔敢？

美國成個政府都係民主選舉產生，你件妖婦唔講下香港連票都冇得投？

美國有3億人，香港得700萬人。
蚊髀同牛髀

classic whataboutism
Are we living in the 60s?

上個月死咗個

游泳健將浮屍
跳樓冇血

有冇講埋一年美國死幾多警察?

d大愛撚唔知香港警暴殺左黑人。

中國武肺都死左幾十萬人
香港沒有這回事~~

唔講被自殺
齋講個base已經on9
美國3億幾人

美國一年有1000人死喺警察手上？
美國人口3億2千9百萬
死1000人 百分比係0.0003%
對番喺香港750萬人 就會有23個人死
樣樣都跟美國嘅 啫係香港一年死23人就可以好似美國咁可以選總統？

只報自己嘅喜不報自己嘅憂

her mind stay at that time

但香港半年已經有7000幾條屍體發現案

美國有呢啲新聞 咁香港有未啊??

美國每年平均有50幾名警務人員於工作期間被殺 香港有呢個數先好去同美國比較啦

200x年lock頸死個的士司機？最近先裁定不合法被殺

笑

如果香港人有槍，200萬市民上街足以推翻特區政府

手無寸鐵但可以用念力整死人

中共港共特色 自己有自己講 無視邏輯事實
根本冇得講道理 一定要打杖先可以收呢班鳩人皮

個logic 錯喺：用美國有等於香港無。

美國富可敵國s, 香港沒有這回事

應該係睇左早前比個業餘 boxer KO 暈低左兩分鐘o個個太極大師條片

更正係2012年，18年尾判不合法被殺，個黑警司法覆核，到今日都未有事，仲有早排跪頸死個南亞人？又搞三五七年

美國呢單話咁快停晒職告謀殺

葉留如果
如你老母，如果你本人係美國，你死撚咗la臭閪

美國咁撚大

已經係諗唔到點駁

手無寸鐵的示威者亦可以好危險

唔怪得64要屠殺

實情係佢地乜都話
唔清楚
唔知道
唔理
睇唔倒

加速師 支持

每25個就有一個有槍

用一個國家同一個城市去比較真係好撚好笑
葉瘤博做下任行政長官

但短短一年香港死嘅人數可能唔止呢個數呢

無可疑

一時又叫人講香港
自己又拎美國黎講
一年有1000 人因警察而死代表你香港警察使用武力合理?
美國示威幾多間looting 幾多警察比示威者打,香港冇咁多
葉劉認同香港示威者好和平?

白痴冇讀書，單體數字，唔使計base㗎， 總人囗？ 總犯罪率？ 殺人搶劫率？ 持槍犯罪率？

推

612全民黑衫 8點唱榮光

佢搵𠴱邊 d 治安同香港比？

我睇唔到，我唔知道

借個靚位，有班人改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

要死人先係暴力？

國家vs 城市

美國面對大型示威承諾會改革警隊，香港沒有這回事

美國xyz（負面）香港xyz（假正面）
美國（正面）香港（睇唔到）
屌你啦

油塘宿舍單嘢呢？

佢視香港為國家 先咁比較

咁中國呢?

LET ME FINISH

香港冇 你講緊野呀

中國人每年比公安搞死有幾多你又知唔知

奶共奶到癲撚左
佢徒手對你你都要掹鎗fea佢???

(人民)一早開槍啦

媽的，用美國跟香港比？是國家嗎？這港獨份子好大的膽子

美國？
如果香港你計少左個“零"⋯⋯

香港 3萬隻狗

示威者思想好危險，叛國反黨

葉瘤閣下副尊容都好撚危險，夜媽媽撞到都唔知嚇死幾多人

同類相比
美國3億幾人,世界第1大國
香港7百萬人,世界第1樓價城市

中国 & 港共 無法治,警察犯罪無獨立調查,,支那仲衰 警察局有刑事豁免權,即係你死你事 喺大陸告政府=顛覆政權

香港有爆眼
美國有爆眼

咁點撚樣呢又

香港得 740萬人一年都幾千人死於秘密popo手

人地有嘅問題就唔係問題

我個女都係美國讀書

美國有控告班暴力警，香港就擁護班死黑警

跟足美國先講

屈唔到啦, if an unarmed man can also be dangerous, what about an armed policema shooting an unarmed man in the chest AND face no consequences

How bout China

美國會見光會調查
香港無可疑

想問下點解張圖要blur咗隻狗？

美國可以換州政府，換總統，聯邦政府。香港個特首衰到負分都換唔到，點比啊？

美國有playboy

乜都美國美國
香港炒左人未？

[暴大校友要人] 登記出席投票

人類很危險論

每年美國死幾多警察先

人地美國警察為保命先致死

葉流呢個比喻係國家對國家?
係既話我接受

原來香港獨立咗
葉瘤捉蟲入屎忽

想睇source
1000美國人因警察而死

香港每年有1000人以上死亡 但沒有可疑

用成個美國同有槍權比

成撚日拎美國做例子 屌你老母美國有得一人一票讀總統 香港有冇

緊撚柒係啦班狗咩都話無可疑架啦

咪就係

咁大陸每年有幾多人被迫傷害

美國每四年就選一次總統 香港沒有這回事

美國咁撚大先1000人
香港上年唔知死左幾個啦
屌你老母

美國9告 政府要賠錢添

咩叫因警察致死？講得好取巧，開槍案還火都算？

佢葡萄左gphone有得上time封面好耐架喇

訪問件無腦既

我唔知 我唔理解

沒錯

如果喺美國 姐姐你議員都冇得做啦

掃把係唔係真係有做功課？

仲有死左的士佬果單都未計埋？

佢副嘴臉
佢d英文好難聽

香港沒有這回事

夠唔夠膽去沙嶺墳場前對住手足英靈講？